眾籌 for 文宣

開講話，有圖有真相，有片有真相。

如果買到SOGO外墻咁撚大部電視係咁播警暴既片段，不但令更多人藍轉黃，更容易做到國際戰線。 有冇得諗?